保錡沙律拍拖放閃 稱無憂慮顧忌 所有留言一致讚好 指又有夫妻相

【星島日報報道】組合ERROR成員吳保錡早前被指未與舊愛賴嘉賢（Carrie）分手、就和張沛樂（沙律）拍拖，被不少網民鬧爆，保錡事後表示會重新出發，公開認愛「沙律」的他不時和女友在社交網放閃，近日他就和「沙律」分別在社交網分享拍拖歎下午茶的合照，再度放閃，當日二人雖然有朋友同行，但沙律留言說：「難得可以與朋友相聚去環境優美舒服的地方享受下午茶，沒有憂慮沒有顧忌。」不過今次所有留言都是一致讚好，指他們很襯又有夫妻相。

唔知做過愛未

垃圾

又奶又啜搓圓又撳扁 剩係對波都玩成個禮拜

世紀賤男保錡 食完沙律high爆問候fans：DLLM白撚痴

同呢個post相映成趣
爆曬粗屌鳩fans都叫一致讚好

八両金

未拍拖已經做咗啦

八両金？

Del左好多負面comments

你問今日做過未好過啦

唔做愛溝沙律返嚟把閪

條撚樣block曬全部負面留言既人
咁樣河蟹咪撚做明星啦

沙律正臭雞. 條撚樣扑夠咪飛9妳.
條仔狗公賤種. 佢老母做雞.

實日日抱住中出啦幻想都正

晚晚食沙律